有無人聽日買份文匯大公睇

真係好想知頭版會點寫區選消息

Push

唔寫報下交通消息算啦

我反而想知華記條撚樣聽日有咩講

沉默的大多數依然繼續沉默
反中亂港份子乘機搶奪議席

去便利店望吓咪算囉

一週交通消息回顧

鳩up黑衣人排隊阻人投票所以輸

標題: 慧琼勝長毛 民意印證

亂港之火蔓延18區 區議會全面失守

我聽日會買 當留個歷史紀錄

洗鬼買 佢哋日日都周街派

就咁望下影張相咪算，咪俾錢呢啲垃圾報

呢個近